［跑online］集中討論區(9)-諗唔到title

強烈要求戲谷認真處理外掛問題，俾番一個良好嘅遊戲體驗我哋
估唔到跑都可以咁好玩！
跑Online（韓文：테일즈 런너，英文：Talesrunner，簡稱 TR）係由韓國RHAON開發，韓國Smilegate發行嘅網上競速遊戲，特色係以跑步作為競賽方式，第一個到終點就係贏家。因為地圖多樣化同童話（Tale）嘅風格，所以喺韓國受到好評
官方網站:

鄧麗欣-Fantasy Tale:

張敬軒-雪花抄：

占x野仔-繼續向前

糖兄妹-跑出天際

王梓軒-魅影世紀

樂瞳-Fantasy Tale:

發問前請睇pinned message
如果攻略無寫可以再問，呢到有巴絲會答

新手攻略：

新po lm

14周年

lm

有冇答案？

今日冇標準答案

睇完最後果條QNA 可唔可以話我聽換功能裝有咩用

留個靚名 btw 抽野真係無運

好心啦 搞手還搞手 成撚日話自己唔係官方
你想幫玩家爭取多d獎呀 出完d難題比人屌
就話咩 「drhell題係難架啦 」「有人答啱架wor」
屌你老母呀 唔係想人答啱送獎品比玩家架咩？
Set 最認真15個人 拎獎又做乜撚呀
又話幾千人做 送比15條友
我街場派裝吸引人玩 仲多人拎獎啦
個隱藏任仲撚好笑 咩最誠心祝福跑安拉生日
我都好誠心屌你老母呀
邊撚到有搞手隱藏任 會同時間出規矩同時出得獎名單
你估我好真係好想要d垃圾獎咩
收皮啦 態度又差 幾撚時汁笠呀

發生緊咩事其實
排骨兄又唔係官方又唔係cs又唔係咩blablabla
Why咁多嘢講的

Btw fb都好多人屌架喎 做咩咁火緊同巴絲開戰嘅

搞手比人好撚正常 搞得差ar ma
咩放個閪樣 睇你個直播就真係聽你果兩個死閪系係到搞個笑 做柒野 比撚曬面你地啦
係咁話自己做馬 真係好撚好笑呀

Offer「最好」嘅offer比玩家？
你試下再少d野 我唔撚柒做啦
你都知未撚夠好就好心咪撚搞
由得個垃撚圾官訪自己收科個14週年點搞啦
玩緊某轉珠game 搞柒左活動
比大屌到人人送 值幾百港紙嘅補償
仲比人屌緊
咩loop 唔looop
你唔撚直播跪低認錯 我實日日你tim

唔講以為排骨同連登仔有私怨添
一開始啲人畀啲建議話問題太難太刁鑽辛苦佢哋又辛苦玩家佢哋又屌返人投訴撚 而家件事惡化咪搞成咁

排骨:整得咁辛苦，最後換黎既竟然係屌你老母，我屌你老母

好心啦整咁辛苦做乜鳩，做個活動搞到返工咁撚累，真係打個飛機唔好?
一黎D問題又唔有趣 一味得個難字 仲要玩考眼力遊戲 屌你老母 玩多幾鋪近視100都變1000 痴撚線

「雙腳跑跑巴打你真係好煩
正宗懶到死又想唔付出又想拎獎品
又要唔鐘意又要玩
就算題目出成點，你都係等人答案照抄㗎啦
好心你安安靜靜拎獎品拎著數咪算，仲好意思阿支阿左
你依種人就算每日屌一億次題目好難好難，農場好on9好on9，態度好閪好閪
都唔會有任何改變㗎～」

回返你
下
煩乜野
我將你啲嘢轉發過嚟呢度 有乜問題

同埋我之前指出嘅點唔係話難唔難嘅問題（講緊農場）係講之前嘅農場問題係成堆人逼喺一個地方曬幾粒咁搵答案 仲要可能答錯嘅 咁個意義喺邊 既然你地又話都整得好辛苦嗰啲 喺你地都要哂咁多時間整又覺辛苦又有無諗過玩家呢 （如果你係追返之前啲po而打你呢段野回覆返我嘅話 我會咁答你）

你話我「就算題目出成點，你都係等人答案照抄㗎啦」
你點知？我就係喺農場on99咁搵咗2粒幾鐘 最終錯咗一題 而次次作文都唔係一兩句就交 呢啲又要同你交代？
既然喺大家唔識嘅情況而你覺得我轉發你講啲嘢等於我唔認同你或者你覺得屌你等於就係你所講嘅「正宗懶到死又想唔付出又想拎獎品」既情況下 咁其實個個玩家都係架啵 你已經認定玩家就一定無付出 有批評就無付出 等答案 或者連登有人求答案 就個個連登仔女都係咁 咁你搞呢啲活動做乜 既然你都咁覺得

你呢種死性不改 濕鳩過政府嘅態度一日唔改 呢一世都會比人屌一億次 你咪繼續 唔係官方又點 你唔鐘意有人屌你就唔好搞活動 怕辛苦就唔好做（你最鐘意話唔鐘意就唔好做嘛 你唔鐘意有人鬧咪腰斬活動囉）

回我未
唔答案都唔做 咁你剩係派比你覺得最認真果15個人啦
你想比人屌
夠薑真係派招財貓
我上莊翻工果陣做錯野就比人屌慣嘅

我只係轉發就比你屌懶
想引戰？

啱呀
不過農場方面而家都好多極多
自從上次之後
上次仲一味話我地話難
啲block放到天咁高 個mon都睇唔到嘅時候已經唔係難唔難嘅問題
算 過咗去

cls搞活動係想吸引多d人玩
被佢咁搞法似趕客多d wor
上次被人屌到上更農場就數撚死人
問卷個設計又係有問題
自己話有超過2000千人填淨係揀15個「最認真」嘅戈
我手上無data啦如果真係有>15個人都好認真
用幾個鐘時間比好有建設性嘅建議好創新嘅idea
最後有人得個吉你估下佢會點
有人係度講下好鬼難都要出黎屌人
好彩我係超佛系玩家有野送就爽無野收就順其自然
唔係真係會被人激死

屌唔等於無付出/無所謂嘅認真過囉
根本認定哂啲呻幾句 呻難呀 /屌 就等於懶唔做野

btw 幾期待勇者塔活動套裝好靚
但又分男女

ss裝分男女真係
我套皇家護衛仲差少少就合到全套女
但係如果無分男女我已經搞掂
之前開箱男女各出左一件
不過唔課金係咪可以無視呢個活動

農場種田

To 排骨生瘡2046 ：

多謝你個死傻閪就真

農場方面，無撚人想入你個農場數野呀
撚完玩家未 調整左d咩 講唔講到呀
咪又係呢類考眼力問題 有冇聽玩家心聲呀

以下呢樣野唔多講啦
以為你同你班搞手盲架姐 唔係你seen左
原撚來係弱智
屌你老母 15個人係事前定都講得出
預幾多個人玩呀 一開波預咁少咪撚搞啦
名額過左幾多日呀？
4次問卷啦 你班友仔無撚讀過書就咪撚出黎9up啦
得翻1次定2次問卷先黎調整名額？
下一句就話未必再出？ 仲敢出？
好心啦 比人屌就企定
屌翻玩家轉頭

官方搵搞手唔該搵班有腦同認真d嘅
你地冇利益？全世界都識你地個名仲唔係利益？
係你地搞撚柒左 未練好d口語溝通就出黎做直播
比人笑 比人屌 先 臭名遠播咋
調整調整 我調你老母就真

呢個活動由4.幾上到7.5 有冇可能呢個活動上埋10

最近想玩返 危30人

諗住收返個ac

要一個目前為止最勁嘅危裝

同埋以前嗰啲火裝 小丑
想問有冇啲咩要特別留意

依家冇咗論壇仲可以係邊度睇ac

其實騎士團點解仲唔開？
我知道炸團整唔返
咁咪直接成個data 清哂 重新開放比人整團
反正而加韓國 泰國 都進入佔領區時代
而家90%活躍嘅騎士團都係外掛/改檔 整出黎
點解用外掛嘅人有團技
冇用外掛嘅人仲on99等你地整好
唔好同我講啲人覺得有回憶 唔想個團比系統解
成個騎士團系統del左更加冇回憶

Sor
唔記得寫 To GM

我喺之前填願望果陣寫咗呢個

想問s級寵 大地九尾狐點有
隻野好Q

點為之目前為止最勁

新手ge話 呢個我理解ge最強怒裝 概念裝
如果用埋聚光燈
3怒 286%怒時 100%迴
extra野 可以17+10 80黃氣 同（可轉長衝鞋）

其實諗諗吓佢哋都唔會俾戲谷睇㗎啦
之前又咩諗新角色同新道具
官方要整又要同韓國個邊傾
就算傾到都要搵人幫手整
不如都係送下嘢算

係呀唔記得咗個名 怒裝

呢套有既ac 收嘅話要幾錢

如果我ac有藍方鞋配方
同埋四件白龍裝 值唔值得用$500去解鎖

你2019年之前比人封左帳好似係無得比錢解

我嗰個好耐以前啦 起碼2016年

每樣野逐件收都唔貴
加埋就唔知

依家冇咗論壇
可以係邊度睇人哋放ac

白龍就暫時收唔到
水燈節同 聚花燈 骷髏冠絕版

Facebook group

你下邊講個三樣嘢我都未聽過

水燈節係上個月出
20雙怒頭髮
聚光燈係 2雙怒 特殊配件
骷髏冠係15怒迴 唔要求百迴其實冇用

有無今日答案

同問

老老實實 啲問題似係就咁搵找不同 數數目 冇乜意義
可能你覺得咁樣好好玩
我作為玩家都覺得幾智障
特別係crop一個飾件問番我呢件嘢嘅全名屌咩成千件上萬嘢又唔係全部有 有啲仲要係絕版野
好多人又唔係有跑online周邊啲實物 你又要屌人太懶上嚟搵答案
其實啲問題可以多啲關於遊戲本身
我知搞手好辛苦 但做得差比人屌係預咗㗎喎
大家週年慶都係求開心姐 玩個遊戲都要搞到啲玩家頭都大埋 又唔比討論 咁我地咪想啲問題簡單啲囉
搞到成個考試咁又唔係對個遊戲了解咗
個問卷長答題又似係官方懶諗idea整出嚟

藍方鞋已經絕左版
原本有配方 個配方都會冇左

... 咁同偷有咩分別。
依家係咪可以送自己啲裝備比人

戲谷不嬲都係咁
屌佢 藍火 紅火啲卡咁難洗
個時換卡又已經冇撚左
正常都唔會合住啦
今次玩返 直接冇撚曬啲配方

你課金買童話卷可以將放係保管箱嘅裝送比人

之前永久角色聖誕裝仲有無得買/攞？記得有啲係TR買

全中
經典之作不得不提農場數數
同埋crop個角落頭問成舊係咩都好撚弱智
如果無呢個農道/裝備你想人點搵

想問新手 最快唔洗課金既阿努裝係咩 3-4年無玩

TR頻道成班笠水狗黎 唔敢回應我地架

體諒下啦 調整左㗎啦

TR頻道估下呢個係咩啦

唔屌得㗎人哋用心良苦整個活動出嚟仲嫌三嫌四 派獎畀你都唔求你講聲多謝仲屌返佢哋轉頭 知唔知人哋用咗幾多心機搞個活動？
你唔係諗住個活動真係求開心下話

你想打到邊層
真係想打dr hell(400攻)/hell ex(600攻)
都一定要馭龍/黑白忍/皇家呢個level
唯有釣魚/肝二揀一
好彩係宜家公園Daily mission扭蛋機高級魚餌大放送
應該會慳返唔少時間
hell(200攻)就內散裝外龍騎/鋼黑?

內外鋼黑應該最易
攞佢送嗰套血腥利基直接換就得

Hell或最低個啲，岩岩玩返打唔到咁高階
釣魚有無話咩魚餌同要釣咩裝sorry我白紙一張
肝又係咩黎

好的 我再睇下咩來先

10%先係主因

鋼黑開easy 卡包都中唔少
5個寶石輕鬆攞
特別係有班人因為唔想晒時間
所以求其打幾場easy就收工(我唔得閒都會咁)
所以空裝入去等執野都得

女皇>皇帝>>>>>煙薰>others
肝即係攞生命攞時間刷場換裝
200攻以下就直接用鋼黑啦
又或者釣魚換馭龍箱
唔使合到s/ss最低級嘅a應該都差唔多夠

1.儲2000幣抽第三彈
2.釣魚>聖耀箱>背

冰龍手咁難抽架 個氣息依家先夠15個

今個星期冇課過做齊所有野開下箱多左700幣

聖耀箱我有曬其他
係冇翼

依家課金嘅話
課咩最抵

人魚寵

我唔想要寵
有冇啲箱係值得買
定買釣魚用品算

咁冇野好課
魚餌最搵笨
等下星期三睇下有咩

真心想問有咩人會買魚餌
100點先100條
就算係舊DM機都有50條皇帝抽
DM又有各20條

錢多又想正常升lv既

謹代表一眾平民唔課金玩家向呢種人致以最高敬意

係咩
因為我見好多人釣
我自己又釣到得返啲tr 買嘅魚餌

當你辛苦儲到29個嘅時候戲谷就會開比你

我就係咁

條排骨係tr頻道就惡

講到自己咁有point不如上黎逐個逐個答啦 淨係識講埋d “咁叻唔好玩囉” 同 “伸手黨”

最好笑係屌到連登仔d comment 一文不值咁又要keep住mon post喎 成條怨婦咁 一有人屌就玻璃心發作

想問下點樣比傭兵團休息最近係咁五隻去兩隻返，又話辛苦又話剩

想問人魚寵市價大概幾錢，想收

其實宜家係咪特緊價

自己抽啦 而家有特價

根本上連登問答案嘅人係白痴
佢個頻道根本唔撚洗問都已經有人講答案
佢前面自己答撚咗 個遊戲玩法容許你抄㗎喎
後面又屌連登仔 好懶呀你地班仆街抄答案
關撚咗你個垃圾channel 先啦不如

有冇今日答案？

長得很像樹可又不是樹的東西:熱帶大鳳梨
波西傑克森
月份:7月
花生碎片:150
人數:21

Thx

哎呀你咁樣放答案出黎
有人嬲豬架

嬲咪嬲
唔高興果個又唔係我
屌完佢仲有獎拎 我連登仔無得輸

特價20點
上面有巴打好似600點換到人魚
1000點要$282
之前桐谷美雪賣$225
差唔多不如自己抽

thx

好奇一問
我大約明波西傑克森(見到波塞頓)
月份因為巨蟹+獅子
人數同碎片係點計

人數佢係問緊農場既上限人數
因為農場滿人既時候(20/20) 場主都仲可以入去 就會變左(21/20)
碎片就因為個場有5枝棒 而1枝棒就有30粒碎片
150個就係咁黎

連登需要你呢d

內裝件上衣係咩嚟?

同埋234%先係3怒喎, 你淨係得4怒

用夏魯，有多5%

用埋聚光燈咪235%

唔洗 鞋用翻混沌大師 或者手套用貴丑 即刻爆爆表
3怒本身已經亂著就有
上面d裝全部都係以高怒時為主

真係唔知道依家啲裝備咩玩法，我只係喺到9up，巴打咁講聽落去好似好勁咁，我都只係210%怒氣同埋195%怒時

我指有不祥同炫光手環呢個做base 就可以3怒
其他裝任搭你想要嘅能力

退跑嗰時冇黑虎手 bug裝都冇3怒
宜家

延續因為初選帶黎嘅好運
掛機釣左140條女皇
出左1校長1副校1克羅1皇家隱藏箱
基本上阿努裝畢業
pin message嘅跑場裝都有
之後釣魚換咩好

釣到翼未
前日出到翡翠
尋日1條釣到晨曦

見人魚賣200hkd up 抵唔抵買？

我都係前日釣到翡翠
不過我覺得微光之翼勁少少
可能不詳璀璨過期之後想16速要換翡翠

今日一鋪停權停左咁多人
搞乜

認真咩 咪吹水 我2隻細帳都有白龍
9蚊卡時期嘅舊帳

應該係上次D人用外掛TR送緣迕

有個重課金fd係入邊

玩得少唔知邊d係聲名狼藉嘅掛
但係起碼見到個琴日打hell ex開掛阻住晒嘅人

仲見到有幾個活動頻開掛既人 應該又會少左外掛仔搗亂
希望戲谷會持續ban人啦

今次要讚下 呢啲先係封人架嘛
不過呢次似係封啲後台chok裝
幾時封埋堆外掛衝線撚

係喎都唔記得咗有啲新角色有啲特別功能

想問真相女神珠寶盒入面啲鏈係咪無得變鍊金，淨係得時限？

Yes

我覺得200蚊可以入手 再貴啲不了

幸運高既話(1500up) 可以自己試下抽既 幸運轉蛋果條bar都幾常出海螺 抵過同人買

玩極惡場都有外掛係咩事-_-，啲人正ac俾人ban咗唔gur？

表情撚

唔會掛 除左白龍 其他都唔值錢

不祥300
自己再抽下人魚 頂盡200
活動拎埋SS翼
得水燈節頭髮 拎唔到 不過其實唔洗用都得
火焰上下衣時光機細獎黎 20雙怒

今期個停權名單多撚到

好多呢個月課成皮嘅大佬

啲人既名未見過

竟然有兩個認得
係咪唔夠收藏頭100課得多
無錢學人用掛
抵死啦

水燈髮好值錢架
我一仙都用過但係唔知點解會有
咁我玩到唔玩就賣個好價錢

其實班掛唔好影響到正常人鬼得閒理佢地咩
但係班掛狗係活動頻阻Q住晒
特別係所有人都感受過係金銀鐺被班仆街玩殘嘅經歷
同埋打hell ex果班掛秒唔到王又唔鬼郁
(明明全身神裝手動打埋一份都得
心諗咁你乜都唔撚玩刷咁撚多裝咁撚高lvl做乜)
只能講：抵死

點解d人名咁色彩賓賓

封個班應該係用掛買新角

畀幾千蚊買變更箱
反而75點就唔畀

我原始II前左6名
抵啦 又要課又要外掛

仆街 金銀冇睇時間早衝左
比佢封左

上次活動有得抽轉色卷 不過我諗過多一個禮拜應該都過曬期

話說頭先4點果時好似有幾個大聲公唱乂小豬包乂 呃錢？條撚樣又走出黎呃錢？ 前排聽講過已經好多人比佢呃過

建議各位巴絲之後睇路 要收裝嘅真係唔好搵佢 唔想再有人比佢呃 要提就提左

原來依家唔會比佢封半個鐘
但要重on都好煩

先一個就算撚數啦
都唔講封ip個啲

之前金銀沖線時間改1:11已經可以一次過鎖定曬班撚樣啦
未又係放生一大炸

收藏頭50活動場都要開掛
成班廢人

渣架
我玩左三個月金銀都跑到118啦
班人咁多神裝都咁廢

我又黎激死搞手啦
今日答案係咩

想砌+10%
要抽幾多寶石箱先做到?

角色「悟空」喜愛喝什麼？:
***香蕉牛奶***
地圖「極速拼圖」中，橙色的拼圖共有多少塊？ :
***48***
在香港版本《跑Online》中，以下哪個（些）角色的名稱是由玩家參與命名？
***映雪, 阿修***
哪個角色的「復活節小兔裝-T」能力值與「加速玉」相同？如沒有，請輸入「沒有」。
***沒有***
在港台版《跑Online》中，打開「紅太陽之翼獎勵箱」能獲得多少MAU？
***2000***

想問下如果同人收三色海螺 大概要幾錢

一個月前見fb有人賣50蚊一粒
依家打緊折 你再衡量下

頭先見到有人1分19拎金棒係起點殺人

屌有次有條友我已經倒後跑佢仲追住我之後整死埋我 勁on9

我攞金棒都淨係殺係起點等夠鐘(120)嘅外掛狗
但係有d係殺唔到

鬼門研究所特別多人唔識玩
次次都比最廢既上去做隊長然後撞爆哂

大約收幾多寶石箱夠砌+10%

混沌訓練先最on9
好多做隊長都好廢

感謝無私分享答案！

100個左右
+埋抽古幣油寶石箱
前後大約130齊左

[member]良好玩家
殺唔撚到個啲只可以眼白白睇住佢哋衝死掛狗正一垃圾[member]

釣魚幣換邊箱比較好？
（除左pinned message 講嘅鴨仔鞋果啲....)

點解金銀外掛又多番咁多

個人認為金銀已經被班掛狗玩臭左
無得救架啦
宜家我玩法係食貢水跑10場月夜做日任
只要唔失誤太多平均都踩到2-3個制(16+8%)
結算一場150-200貢10場都差唔多2000
反正個活動仲有勁耐唔使驚唔夠貢
最重要係因為無外掛同埋要齊人開門
基本上每場都6/7個以上跑得晒
新手衝唔到金銀可以試下呢度
唯一清泉

我金銀本身可以快過D掛
但有時一開始比對面扑就慢左
我dklm 唔比我快過掛？

金銀最大問題係成日要就住就住
一個唔覺意太快衝就彈
件事反智到我決定日任跑月夜算
全力跑起碼踩到2個制
金銀堆箱pop得慢之餘仲要係吉
更新克之後真係火都黎
認真跑又唔得貢又無得執

岩岩回鍋抽中左惡魔頭冠

點解唔換人魚？

換左啦但想要水母多啲
不過皮已收

頭先就係掛住睇手機唔覺意彈左場
平時會睇住時間

就係唔想我跑得咁辛苦變第5.6

幾幸 我2000幸 150點左右用加上角個幸運轉蛋中左

Btw搭單想問知唔知今次活動去到幾時

1800幸用埋占卜啪埋藥水

你見佢後面果幾個門都未開就知有排
Btw開哂真係會有咁多人玩咩？

留名

原價抽左2000點先保底換到珍珠

通常玩金銀係貪佢夠快完到場 仲有超速隧道

其實月夜跑得快都係150左右
多30秒可以多30-90點貢都ok啦
隧道jeng shit

回鍋想肝套黑白忍但係我完全唔知要做啲咩先有
有無高手教路

釣魚仲好啦

覺得白忍靚想要

點信呀大佬
先唔講佢自認左係貪後台裝比個帳人 抵撚死
個貧道入邊 條友又話 唔負責任 唔關佢事 咁款
仲比三舊水叫人唔好再上佢ac

唔係睇穿煲定咩呀

係比錢昆狗都唔賠比受害者
貧道果條友可能唔係昆狗
但係小豬包 隻帳 唔理邊個經手都係昆狗

Farm個釣魚場Buff點整

週年直播啲嘢送左未?

笑死又有停權名單
P狗榜上有名

今鋪真係唔讚唔得

有FD抽刀用左$6000比人ban左

8964

屌佢老母
有班契弟抽左幾次惡魔冠仲係到抽
我哩啲抽左千幾個幣都冇

諗緊同佢買裝果班人會點

叫佢唔好再用掛啦

500蚊解封對佢哋黎講濕濕碎啦
重點係扣減所有異常獲得的虛寶、最近三個月獲得之所有虛寶

佢今次應該要1000
好似封過一次

想知 以前幫襯過

1000濕濕碎啦 賣埋賣埋賺咁多

想知搵左幾多錢多啲

封得好密

P狗

應該搞唔掂
佢唔至賣裝 仲係fb送裝俾幾百條友
收返會好大獲有排查

收番比人屌到傻都似

戲谷一直搵緊機會反cap

反咩cap封一個號咪開第二個號
黑谷一日唔封返個窿一日都杜絕唔到

人魚儲100個係唔係冇咩可能
上次出卷先得廿幾粒

竟然ban埋 Nampyeon
我係fb舉報佢賣古箱
戲谷真係會做野

齋用掛會扣3個月裝咁cls架咩

唔理衰咩 停權就冇3個月野
不過衰開掛應該唔會停權

點數異常？係咪短時間內課咗好多 係就回報官方

如果改機保管罰咩

叫佢fd問心有無用外掛先啦
重課都可以用掛架 呢兩轉封人都見唔少

課黑點？

應該當異常物品處分
佢官網寫封掛分三項

聽講之前有得後台解封
呢次就唔知佢洗唔洗真金白銀比錢解封啦

我收藏圖鑑排名應該又可以前多幾名

鳳凰換巾定推好
冇加能力嘅推
巾又有黃氣

巾啦 巾加氣最top
推加得3%未係最top

見到掛狗發顛就爽

班掛狗話踩上戲谷 咩搵消委會
笑撚死

日經題
不過呢佢cut撚到得返一粒珠真係唔想玩
難就難過人獎就最屎

其實個垃圾活動仲有幾多日
想拎獎勵多啲

今日day22
總共25日

好似30日，依家day20幾，我都想攞獎

以為得25日
原來去到22號

話說佢都幾日無係DISCORD講野

有無人fb食緊花生
人地話佢異常物品紀錄 佢就拉哂全體外掛一齊出黎講
好想知用緊外掛個班識唔識無中生有整卷整裝出黎 仲要賣到貴一貴

用外掛整裝賣俾人
之後搞到人地封帳收返物品
同刷河道完全兩回事

佢竟然將自己同一般外掛相提並論

真啊 睇到我都黑人問號...
點解佢咁多𡃁係到幫佢講說話
係咪平時收唔少禮啊

用掛都仲咁大聲
其實理論上係咪有得告上法庭

屌佢老母
一開始抽第二彈抽左千七幣保底
啱啱為左換朵花去鬼店換個罐
兩抽出大獎

人地搵人贊助磚點知你啲tr係用掛刷返黎
當正全世界都用掛
用掛用到傻左
驚係fb搵唔到食 係咁狡辯

係咁㗎啦 好出奇啊？

唔好咁啦
最好嘅 屙fa 黎架

幫友笠水狗黎嘅

無追po唔知咩事

咪肝阿努
但你會想死
完全無結晶體

送咗

應該直接屌鳩佢後台狗啦
條撚樣成日派裝比人緊係多打手啦

佢個個post下面d cm都係佢個團D人打

佢都有今日啦 擺明賣非法後台裝
仲好意思沖出來柒

唔關事啦 抽完刀之後收裝收到後台裝

Jer撚住哂個隻仲勤力過比人屌個個

死雞撐飯蓋 明明全跑都知佢撈後台佢d裝點拎心照

後台狗+外掛狗都好意思屌人外掛狗 佢究竟可以有幾無恥

佢啲團友真係好撚柒 護主犬咁款
係咁留言但又冇重點 九唔撚搭八

大聲公又嘈緊咩
條友日日見到佢

屌我見到今日題目真係火都滾埋
成班人屌足佢地設計咁耐都無撚聽過
唔係話唔比佢出難題
而係應該要係合理時間內有合理嘅途徑搵到答案
呢樣野根本無改善過

咩叫合理時間？
反例就係當初被人屌到上天嘅農場數野

咩叫合理途徑？
正面例子就係有日問某角色係邊張卡出現/紅心女皇講過咩
反例就係已摺嘅跑壇/n年前嘅某活動係遊戲內screen cap

再比多個例子
小學生學完加減乘除之後
理論上可以手計10位乘10位嘅數
但係咁嘅「難題」有無必要？
明未呀搞手？
最後一次屌
唔明就算廢事晒我時間

係facebook見到好撚多護主犬 笑死

用外掛都咁理直氣壯
係咪我價值觀有問題

金銀咩事冇哂掛
仲要冇人跑

淨係識叫人屌晒所有外掛
戲谷咁hea都要ban佢做咗咩佢自己心知肚明

想問
如果要刷煉金裝 既卡片
係咪得番一場一場咁刷？

係咪入咗bug
我跑緊平均一場兩個掛

係fb護緊主

yes

岩岩玩返無耐
睇fb都覺得條友好串
用掛仲要大大聲

係後台狗

個amy man真係建議加薪比佢我係po主睇到佢呢啲機關槍式留言同一埋問號 真係唔知覆佢邊句好

我自己人手刷完合出黎開心過用外掛刷

睇到我R爆頭
其實賣古箱同寶石箱既封哂未

玩左十場先有兩個

fb po主唔直接屌p狗係後台冇錯嘅
大家可以睇到嗰邊幾撚多打手
我之前喺呢度追擊後台都有幾條友衝出嚟
如果po主喺fb話佢後台唔知班打手會點吠

未
簡易頻仲賣緊
有隻俾我檢舉完ban左
大家可以試下去跑個fb 檢舉

出聲幫拖啦
唔好淨係食花生

鎖隻分身人地都唔驚啦
谷戲自己唔搞都冇計

有冇link

係咪要開卡包㗎 又唔知肝咩難度最好

唔知係咪分身
見佢買左通行證
Ban多幾次我都冇癮
課完金畀星辰啲貨冇晒

等陣佢話我打合作頻有外掛隊友
又會話我享受緊外掛福利, 出黎鬧返外掛..

Hard

就咁跑online fb群頭幾個都係
你未入群應該回覆唔到

而張圖想睇佢點駁
白翼唔知點得返黎架呢
好似得官方版主先會有

你個晚有冇係時段內登入登出？

收到了
睇漏眼
仲以為miss左我
唔該兩位

睇左一陣留言頂唔順熜返

d掛仔咁惡嘅

係咪今日送？因為我琴晚睇都冇
Sorry仲未番歸 自己check唔到

頭先6點幾派左

Ok謝謝你
夜啲放工番歸睇下先

咁快負皮我做乜
啲邏輯仲好過藍屍
笑撚到我

睇個群d外掛佬大大聲咁屌人
即刻諗起pubg d強國人用掛殺完你仲要un你屍開咪屌鳩你咁
見到有咁既質素既香港人真係
開外掛就自己呢鳩埋偷偷地開啦
知唔知咩叫醜
開掛明明係一件醜事 都可以咁理直氣壯同人講

利申 : 玩返無耐 兩邊既人都唔識

一定係hard
千其唔好打easy
基本上我日日打十場easy打足成個月
全部石用黎開卡包
淨係中過一次結晶
不過我係為左快快趣趣攪掂10場賺點數
同埋用唔上黑白忍先咁玩
hell個問題在於要25石先開到個
你會肝出人命
有解水留返將來hell ex 啦

班千默狗成個何已完咁語無倫次點幫呀
po主唔知冇咗騎團都畀佢哋追住嚟吠
估唔到p狗柒到咁都有咁多打手肯幫佢
千默狗平時應該畀佢益唔少啦

掛狗個dc gp要鬧黑警先入得架
全部都好正氣
玩跑就覺得用下掛都冇野

你指呢個？ 得華麗對決翼咋wo

答案？

想問下
今次活動堆裝洗唔洗換?

同埋對翼換唔換好?

聽日仲有停權名單唔知真唔真

翼要換呀
除非你本身有最大速+1

條排骨聽聞有真官方生日活動
可能佢都係估下

po主就話佢入團嗰陣啱啱返嚟玩唔知正常係入唔到團
係咪真我就判斷唔到喇
不過佢蠢在唔識用個乾淨ac嚟開po
搞到而家班打手有位入到

P狗派裝目的就係想咁
當你鬧外掛就會拎黎駁返你收左佢著數

講事實就話打手
就黎成個群都係p狗啲打手

唔緊要
圖多多都有
張圖今年既
之前活動既紅翼一早過左時限

無15黃氣既 不了

諗緊搏唔搏守護神珠出SS

班護主狗真係笑死
啲口吻咁似上幾個po係到話外掛冇問題嗰隻千默狗

你邊隻眼見到有人講外掛冇問題

而家fb嗰班唔係打手係咩呀
個群有成九千幾人 個po最多咪幾十個打手
點樣就嚟成個群都係打手呀
大把人喺度食住花生睇佢哋點柒啦

你係咪就係前幾個post衝出嚟認自己係千默打手嗰個？
我有冇認錯人？

根本封左佢地都無用
佢地可以直接用後台解封返個帳 連錢都唔洗交
無左既裝咪又再係後台拎返囉
跟住繼續後台整裝備變更券 又再換一堆裝出黎賣
後台班人根本仲無恥過用普通外掛既人
搵埋啲污糟錢 但又要扮清高咁款
但好似FB個跑群無咩人知後台原理咁

佢就係 冇錯

而家fb嗰班大部分都係千默狗嚟
其實睇佢哋啲留言都覺得好撚肉酸

知嗰啲都唔敢講啦 話下佢外掛咋 你睇下班打手幾撚癲

沈默的大多數
點解有意見但冇人係果邊講
你冇認錯啊
係fb見到又有人拎外掛同後台撈亂講先入黎睇下邊個咁傻豬

比較想知如果而家真係仲有後台
點解佢仲要繼續課金

開左13個罐
都無圍巾同燈籠
好撚黑

條廢柴講野都聽？
夠話 調整左
今日個難度都有最好嘅獎品offer比大家

有無人有今日答案
唔該晒

喺嗰邊講後台班打手咪又係話要證據
同埋喺呢度講有咩問題？

我有出聲架
不過而家同另一個人理論緊
個主角無覆到我

其實咪就係HACK入跑個DATA BASE到
基本上好多野都做到
改名 開騎士團 拎裝 改經 總之你諗到既野其實都做到
再賤格啲你可以刪人地啲裝
利申:唔係it jj

有後台唔等於p狗自己識得派裝喎
你估後台無條件咁畀裝佢？
同埋佢賣後台裝抽咁多水課下金扮有錢人好出奇？

係其中一件都無
係咪好撚黑。。

有冇今日個答案？

我就真係收唔到風有
好好奇點解你地冇證據都咁確定而家仲有後台姐

講到尾其實佢只係個中介人
當個後台大佬賣200$一件ss裝 P狗咪sell人250$ 中間自己抽50$
再加上佢做到野既話後台大佬自然比啲著數佢 e.g 比啲變更券佢玩/送啲裝比佢/幫佢改下經咁

exact7ly

唉你不如直接同我講佢地比人鎖既原因係咩

近日收到玩家投訴，部分玩家透過外掛程式、遊戲漏洞或系統漏洞等不正常手法進行遊戲，以致異常物品記錄，造成遊戲內的不公平。經過查證後將對以下玩家作出停權處分。

我都想知
見有幾個清泉玩家都俾人ban

Lm恥笑

gm會純粹因為收到舉報 連fc都唔做走去封鳩人咩

Xcheat唔見有開騎士團功能
騎士團要搵邊個開同咩原理
真心唔識

海藍乂咪話收咗人地送嘅緣迕囉

透過外掛程式、遊戲漏洞或系統漏洞
去整堆變更卷出黎裝換裝咁去賣比人

千默狗正使用 「你哋有乜證據」 攻擊

xc冇姐 唔代表做唔到既
原理係點我都唔係好知
但我見最近都有人入到團
應該係啲魔法師自己搵到個功能掛
當係自己整外掛？

對住你呢啲傻仔真係膠都費事俾

咁惡做咩

咁佢真係on9

海藍乂同你道歉
搞錯左唔係你

喂 點解fb群唔見咗p狗嘅？
我仲諗住搵佢買合法ss裝㖭

你收唔到風有就等於冇？你邊位呀
而家每月排名第一嗰個啲經點嚟㗎？
定係最多證明到上個月仲有後台 證明唔到而家仲有

上面隻千默狗 可唔可以幫我問下你主人做咩畀人踢咗出群嘅
咁我點買合法ss裝呀而家

Fb應該冇後台可以翻生

好嬲呀還P狗清白！

唔緊要 叫桐谷美雪或者其他千默狗幫佢賣咪得囉

冇 小薯sor
就係唔知先問
我都唔係成日玩

睇返上面個沙漏根本就係其中一隻護主犬返FB同班狗圍爐啦

千默狗做咩唔喺fb屌柒群主亂踢良好玩家呀
明明有晒課金紀錄又冇證據而家有後台

而家p狗畀人踢埋 爐都圍唔到

一早block左

你薯就唔使講 呢度係人都睇得出
唔係使乜做千默狗呀
答我未啫 p狗畀人踢我而家點買合法ss裝呀？

首先條友唔係我主人
唔知你經歷過啲咩搞到以為呢個世界一定係邊個under邊個
其次個fb grp有post唔識自己去睇?
你咁想買咪自己fb pm佢囉

我係護主就唔洗入黎理你地啦傻仔
去fb做打手唔好咩
明知連登成班仇外掛撚係到圍爐

護主狗護到咁肉酸都係第一次見，仲要扮哂好奇問下縮返入你老母個閪窿度啦

好耐冇玩勁舞團

你邊撚隻西眼見到我護主
我有幫佢講過說話?
傻鳩

話自己唔係護主犬都無人信

你自己有冇喺fb做打手呢度冇人知嘅
我唔係仇外掛 我淨係仇後台狗

你自己睇返上面你自己講過D咩陰D陰D咁護主 你當人on9架

話自己淨係仇後台
然後下下拎人地個團黎講
仲要條友都唔係團長
私怨就私怨啦

笑撚咗 陰d陰d護主都比你講得出
唔怪得跑咁多小圈子
一唔啱嘴型就一啲討論空間都冇
可悲

成班千默狗衝出嚟圍爐唔屌得？
其實我都幾佩服你 柒到咁都仲唔縮埋一二邊 真係唔係人人做到

護P手

成幾十條友留言
數黎數去係千默既五隻手指數得曬
你同我講話成班千默圍爐
柒都係係到柒姐
黎黎去去咪都係得你地班連登仔係到嘈

仇外掛有咩問題 你覺得係正常

千默狗好撚柒呀

咁我都比人標籤咗做外掛狗
你覺得我仲入到黎護主帶風向咩

啲口吻一睇都知
仲兜只會顯得自己更柒
不過睇住你地啲fb留言都知你地唔知自己柒到咩地步架啦

勁舞團玩得爽過金銀
唔使靚裝都夠做

我睇到都笑撚左
仇外掛"撚"
圍爐

不愧係官方認可,佔大多數既外掛狗

我冇點係fb回過
所以我冇乜所謂
反正到最後你地都係屈我戶主犬

護*

新場好玩

奉勸一班淨係識係跑攞存在感嘅千默狗
希望你哋讀多少少書 有返多啲logic

千默狗幾時先開po屌柒群主啫
還我p狗 我要合法ss裝

其實唔洗咁
冇乜冒犯既意思
足球撚都係叫自己足球撚架啦
覺得offensive既講番句sorry

其實黑谷都有責任 壯大咗班後台外掛 用後台整裝重可以咁理直氣壯大大聲屌返人

真 點解千默團友唔為P狗爭取公義

冇咩所謂跟住又係咁自辯
一早預咗會俾人’屈’係外掛撚
覺得我哋意見不合就’圍爐屌’
但係都照做
真係大愛

其實個團不嬲唔出名
係自從p狗啲仇家出曬黎先咁
希望你唔好諗太多 以為個個剩係識係跑攞存在感
小妹最近連跑都冇on過

我幾時話你地屈我外掛撚
我話你地屈我護主
眼盲驗下好喎ching

回覆得即係有所謂啦

喺連登討論區想討論下自己既話題都唔得，惡撚過共產黨

呢句咩黎邊個先需要驗眼

邊個話唔得
從頭到尾都係得你地係到屌鳩我護主咋嘛
我幾時屌你地

不嬲最大責任都喺黑谷度 就算佢今日停咗Palette權聽日可以出現返個Palette2.0 佢唔封返個窿都唔會平息到件事

so?
標籤=屈?

正確
求其搵條友再賣過裝咪得
係要針對既就唔好剩係針對p狗
雖然p狗真係出名既

唔知你地有無睇到 其實好耐之前農場問題已經有人係FB屌緊

TR頻道答得好垃圾

真
理直氣壯屌返人轉頭/要兜要扮其實唔緊要
但望住佢地啲logic真係睇到好尷尬
仲要以為三四個人瘋狂留言就真係會成功帶到風向

平時千默團長唔係好大聲㗎咩，做咩今次唔出聲

要谷谷出高啲人工先請到勁it人
後台外掛又勁又勤力
更新完隻game可以即刻更新埋隻掛
EAC好似幾勁都bypass到

出聲又話護主
出少句又話唔出聲
難服侍

真 問埋啲無可能求證到既野 n耐世紀嘅嘢鬼知

比較想知點解呢啲咁嚴重既遊戲漏洞韓方唔理
後台問題幾年都搞唔完
正常有咩事戲谷最叻掉過去比泡菜仔搞架啦

出聲有道理嘅咪唔係護主囉
人哋可能都知道柒所以唔出聲
邊似得你

賺埋啲陰質錢 小心少幾年命

連登姐
咁認真做乜

咁你覺得p狗畀人踢埋出fb群柒唔柒？

「明知連登成班仇外掛撚係到圍爐」
你請得呢句即係覺得外掛無問題

柒就緊架啦
前幾日先幫完佢講好說話
而家就比人ban完又踢出谷
不過佢都比人ban唔少次 應該冇乜野既

佢畀人ban咁多次仲玩跑係咩心態

我只係接受左跑有外掛呢樣野
你可以屌我港豬
但玩左咁多年冇得我唔接受

對隻game鐘情掛
係隻game到建立咁多野
又識咁多人
要退都唔係話咁易既

more accurately
佢係覺得反外掛先係有問題

但點都好
佢仲好意思話自己只係接受左
logic呀...

港豬接受左唔反抗唔出聲
但唔會走出黎撐中共
話黃屍圍爐架

其實講到尾係黑谷一直種佢地
真心玩咁多隻驚 跑係最多外掛嘅一隻驚

咁大條水喉話唔玩就唔玩咩
幾個ac賣緊裝 夠解封百次啦

你咪當我反你地囉咁

縱乜春呀
好難相信無利益輸送
理論上損害官方利益既外掛
官方從來無盡力阻止
阻唔到外掛只係藉口
it9廢未人手捉鳩曬啲人囉
怕玩家流失？未唔好一次永久封俾夠兩三次機會
班用開掛既so called真玩家知會出事就自然收手
惡意一車車分身開掛既封埋ip
睇下佢轉到幾多個囉
日日唔停手咁捉
真玩家又唔再用無人俾錢掛9賺
你估佢地仲會曬精力同你鬥長氣咩

佢啲所謂朋友咪又係見佢後台先衝埋去
你估真心朋友咩 笑死人
計我話可以繼續賣裝搵錢點會退跑呀

btw
自稱小妹既護主犬
有入fb群既

唔知各位個腦會唔會load到少少野
不過一定係巧合黎姐

我上面都講左啦
可以出得難
但係佢出撚到無方法從合理途徑搵到答案
咁大家實互抄啦
多數玩家係宜家遊戲版本/官方source無辦法搵到答案嘅問題
根本唔應該出現
你老母n年前活動點撚知要幾多個兌換材料呀
某d絕左版嘅道具我撚知佢叫咩名呀
仲有我所講嘅「官方途徑」都好重要
前幾日問個配音投票數字
佢自己話答案係跑壇度搵
雖然有人archive左不至於死無對證
但係假如呢個途徑都算數
不如下次出d淨係搞手識嘅問題
所以得佢地現實fd先識做呀
Btw唔撚好比我講中
佢地出題方法就係開screen cap個file/睇下自己手頭上有咩絕版道具
求其點指兵兵揀樣十年前嘅野黎問

呢種不合理嘅難就夠on9啦
另一類煩膠題目擺明玩9玩家
你crop幾個pixel問我全個道具係咩
你無撚野掛
叫人逐樣道具對比下？
明唔明我上面個乘數比喻想表達咩呀？
(更加唔好提如果樣野已經絕版嘅可能性)

仲有如果你地仲mon post嘅話
唔使屌我又要屌又要玩又要獎
我係呀吹咩
有本事搵到我ID唔撚派比我呀

所以話連登仔啲思想真係好奇怪
咁有錢人係咪唔可以有朋友?

其實好明顯
你估到都冇乜野

其實好弱智
冇跑壇冇得考古仲出咁多考古野
然後港台合服仲要兩邊玩家好多野對方都唔會知
唔抄答案靠自己根本搵唔曬

講到底佢哋出問題都唔係為咗有幾多人識答/答到架啦
佢哋最大concern都係點同官方交代題目難度+要一日難過一日
到最後咪我哋呢班玩家受罪

我記得之前壇任都好難
但起碼多數都係容易係game裡面搵得到 少啲要搵絕版野既
有玩開壇既人可能會覺得冇乜野
但今次係大部分普通玩家參與
佢完全唔理下啲普通玩家感受

fb班打手點解明知佢柒都衝出嚟護主佢最清楚啦

成個跑好撚奇怪
成條鏈出晒嚟
星辰賣外掛
後台就唔知乜水
一堆p狗咁嘅人就負責賣裝
官方唔理
呢盤咩生意

人魚/水母/千年狐已經係最top最實用 有泳速 15%黃氣
其他寵既話可以收條迷你翠綠龍 有兩秒長沖 5%黃

桐谷美雪咁快又幫p狗賣裝
幾錢人工咁勤力

啱啱見到今日份問卷，又可以唔洗做

揾咗幾日已經唔想再揾。點解唔有答都比個參與獎，一定要我起碼啱3題

我都係想輕鬆玩，攞下獎品啫

等下答案咪算

發現班打手都幾識玩
人地只係呼籲人唔好幫襯外掛/後台呢啲
已經比人潛移默化咗係屌哂全部玩跑有用掛嘅人

倪晨曦係咪未成年
淨係收支那寶同gash點數

千默狗啲手法:
比人屌 -> 話屌外掛係合理 -> 轉移視線屌返人/屌人收外掛著數 -> 成班狗衝出黎幫拖 -> 企係高地屌走人 -> 完美轉走自己問題
不過P狗過唔到admin嗰關

咁佢哋又未必用外掛，但就基本肯定係用唔同ac用遊戲系統漏洞刷卷刷裝刷扭蛋賣比人，無本生利咗咁耐依家P狗比人封又比人踢出group又比人踩中條尾，斷咗其中一條米路仲唔成班走出黎吠咩，唔慌啲人唔知你哋成班利益集團，蛇鼠一窩係度污染環境，呢頭比人封嗰頭轉ac/轉比人繼續賣，成班遲早比人踢晒出group

原來團友之間frd幫口就係既得利益者
如果我地真係好似你講既咁勁就好
我都唔想課金比戲谷洗
後台又唔封掛又唔捉
屌住黎課金課咗咁多年

嗰班打手就算撚數啦 全部講啲嘢都九唔搭八
而家p狗畀人踢咗就全部摺埋
呢啲位擺到明p狗柒到應一應都仲有咁多護主狗幫拖真係笑死
有啲唔知乜水都衝出嚟屌po主兩句唔知喺度搏乜撚嘢
可以睇到p狗平時派裝收買咗幾多人心
官方好心直接收條友皮啦
上面有人話除咗佢之外仲有其他後台
其他後台有冇好似佢得閒派下後台裝扮慈善家呀？
恃住有後台罩住就以為自己大撚晒
其實條友睇下睇下成個屎萊姆咁款
睇到條柒頭畀人踢真係大快人心

你敢唔敢講千默冇人受過p狗後台嘅恩惠呀

求其上fb睇都唔止p狗一個人會閒時送裝喎

成王敗寇

成件事同天才跑手個case一樣
仲多左個官方認證
認句低威 過多排卷土重來咪算數
越王勾踐都識忍辱負重
團友仲幫口 呢d護主行為 唔可取

依家連扮都懶得扮

點先算後台既恩惠
私底下我唔知 但平時都唔會點係團講後台野

冇 純粹上黎當傾計
你話我護主都冇辦法
佢俾人封又唔關我事既
又唔係第一次

係咪覺得自己係神探
你話千默狗我咪refer返去團啲人
唔知你get錯乜

可能佢哋意思係班後台靜靜地就唔會屌
p狗反而走去做慈善 做多咗掛
反而想知p狗幾時有好似佢所講恃住自己有後台罩就大撚晒

冇玩 真心一問
衣家唔課金其實係咪冇乜可能玩到落去

慢慢刷阿努 釣魚拎裝囉
雖然我覺得寵唔多唔少都係要課少少
但你話唔課就玩唔到落去又唔會

我諗價值觀稍為正常都會睇唔過眼
特別係睇完琴日fb佢同班護主犬既行為/言論

利申完全唔識個班人

大學生其實通街都係

咁似啲廢老話黑暴咁得閒一定係書都讀唔成

雖然你講既我大致認同
但無依班人咬實班後台狗未仲惡+風向任帶

奶得多P狗鞋底可被委任賣裝

有啲玩家留言真係好on9 話啲人妒忌P狗賺到咁多錢先鬧佢 笑撚死

「正宗懶到死又想攞著數」

台狗質素低到淨係識開掛賣野關你咩事

又話自己唔係千默狗 咁你又知人地個團講唔講後台嘅?

邊到見到我話唔係
早幾個post已經話咗我係千默打手

與鬼共舞已經有外掛，1分1秒完場，大家可以唔使玩了

千默打手定千默團呀 定係你做打手做到人地個團講咩你都知呀

why not both

點解有時玩30人會見到有D人2萬幾經一場

應該開經水+通行證

有個冇通行證

我試左一個月

玩第一場仲覺得幾好玩
玩第二場就有掛了

千默狗真係好鍾意拉埋其他人嚟講
屌佢外掛就話大把人都有用外掛
屌佢後台就話仲有其他後台
屌佢成日派後台裝就話有其他人都有派下裝
唔知呢頭圍完爐轉個頭就畀人踢出群咁柒又有冇其他人係咁呢

明知自己啲裝係後台嘢仲要咁高調周街派整臭埋人哋隻帳呢啲係咩心態呢

唔知佢哋而家睇返自己啲留言覺唔覺得柒㗎呢

各位跑者好，

近日收到玩家回報，對於7月14日停權名單存有疑問
目前該名單正在重新審查中，將於今日稍後時間更新名單
詳情請留意官網公告，對跑者們造成不便，敬請見諒

From fb

又唔係我拎其他人黎講先
你係咪痴線
純粹覺得你上面句言論有錯誤姐
不過算啦 都好明顯你就係針對緊佢
一日到黑除左p狗都見唔到有第二個

問下上面隻千默狗咪知

屌你老母又黎
開掛嘅都分好多種
河道/魔王城嘅阻唔到正常人我當睇唔到
阿努秒王嘅如果秒唔到肯打埋一份都算啦
活動頻開你到底想點
一日最多2500貢正常跑都跑到啦
仲有全部死去金銀開唔得嘅
反而係開一個新場就玩臭一個
一係就on9 MK小學生覺得自己好撚威
一係就有其他目的

後台唔係直接塞件野俾人？
平時係fb倉拎果啲係後台裝黎架咩
不過其實啲人都唔care既
咪又係個個狗衝去留言拎

勁舞好似改咗時間

自己去問p狗倉庫啲裝點換返嚟啦
留言拎裝嗰啲係咪個個都知佢係後台先？

講真嗰句唔明班人諗乜明明每日跑2500分就ok 貢又冇得換嘢 根本唔知係度掛乜尻 連跑少少都唔肯嘅不如咪再玩呢隻驚 根本無意思

有班人係專登開分身玩野

就黎3.
爬塔時間到

係見到掛既大部分都係D空裝分身黎

我淨係想要女件衫同髮

想問下係任揀? 有SSS

杯翼I am coming

所以咪話最有可能就係就on9 小學雞心理反社會人格
覺得搞9到人地好好玩
呢班人多數都係一事無成嘅人
現實唔夠人黎咪唯有遊戲度搵成就感
被我講中嘅人唔好偷偷地留低負評
出黎比大家睇下到底要幾失敗先要以搞9他人為樂

分身刷10場完日任拎幣 > 扭蛋非法保管百鬼古箱 > 送比自己/賣比人 唔知戲谷有無能力回收哂D箱同個箱開出黎既野

另外其實如果有個場時間set得特別短 D外掛應該會集中哂係個場 犠牲一區但起碼其他場有得玩

以前部機有得送禮都明點解有分身 但係今次冇得送都開分身

冇咩天份
郵票都慳翻

個塔唔課 可摸耳拎曬啲獎勵

唔課 一件都唔洗諗

能力廢過活動釣魚換返黎啲裝
個塔重課先玩得起

個㙮點玩架係咪上左去就落唔返同埋係咪每日都會重置

你想拎邊層獎品就狂用盾抽
想下一層就用劍
上到頂會重置
冇得就咁落

依家跑排行榜第一名條友個帳一條魚都冇釣過 啲盃又一個都冇 連個農場都冇野
會唔會又係後台狗搞出嚟嘅AC

一晚一兆幾經

有冇今日既答案

點會呀 千默狗話而家冇證據有後台㗎

你私怨得好肉酸

邊夠你班千默狗護主護得咁肉酸

Fb好似有新花生

每日有一次免費
有愛先課

屌笑死
講真我真係開始有啲信依家無後台啦
成班後台狗個個都失憶咁
只會認自己係外掛
屌你老味 全圖鑑換人哋一隻光光模型
換唔到就話自己撚狗 肉酸到呢

成班衝出黎post自己啲交易記錄
如果真係有後台既 洗鬼課咁多咩
但你話而家有冇後台真係答唔到 始終有啲人係到拎經排啲人係到講
一係而家後台就係轉行低調mode
利申 唔識 9up

想問可以換鬼罐個個花點拎

我真係唔明啲人諗乜
可以有人用千幾點課裝
但一隻新角75點都要靠外掛/後台

Btw你上去fb grp到護主未

頻箱

扭蛋機幣/罐

其實後台唔後台就無礙課金嘅
而且又唔係淨收現金 未入點收返黎都唔少紀錄啦
重點都唔岩其實
我諗po主個著點係講緊佢依家賣緊嘅裝同卷係點黎
賣極賣唔完 同 幾個分ac賣緊
就算你有真係課金買卷 係咪真係下下都比你開十張八張ss卷
如果有百幾件甚至幾百件ss裝賣緊 要課幾多箱
如果真係真金白銀 咪齊齊po齊啲紀錄出黎
唔洗團友之類個啲代po架
都係個句啦
啲裝點黎 咁真係自己先知啦
Po主都只係 呼籲人唔好幫襯外掛之類嘅野 保障自己啫

學你話齋 講事實都私怨
千默狗唔係一直都話冇證據有後台咩

條友真係同p狗差唔多柒
不過佢好少喺群度派裝 可能冇咁多打手幫

想問埋座塔係邊 見升級系統冇 冇玩過呢隻系統

唔洗打手
已經成班人淨係focus喺外掛兩隻字個重點到啦
Hi到哂佢地啲g點咁 見啲人留言就知

7月15日 16:31更新
**由於活動系統出現問題，活動將延後開放，對受影響跑者的補償跟進會再通知跑者**
造成不便之處，敬請原諒

人點都係會貪下小便宜既
不過呢啲應該都係啲唔識野既人
正常啲外掛佬後台佬同戲谷玩左咁多年都知戲谷有咩底線
tr買新角比人封都唔係第一次

條友個post睇完就算
唔覺得有咩影響力
而且佢冇針對p狗搞到啲人又係到嘈咩千默狗我就冇乜野

唔該哂咁多位巴打

我係admin就踢埋呢條柒頭出去啦
佢只係低調少少嘅p狗
攞全圖鑑嚟換人哋隻模型 而家畀人爆出嚟就話撚狗
大佬呀 點解隻隻後台狗都咁撚柒㗎

我之前課基本上20箱點都有個ss券
如果抽中瑟琳娜果啲值錢野就仲可以賺多啲
所以其實長期賣裝真係冇乜問題
不過分ac呢啲就真係有保留既
所以覺得今次個人開post冇乜野 幾欣賞佢仲對隻game咁熱衷
只係要搵位入佢既都搵得到 不過今次費事了

屌 上次on99第一次收裝就遇到掛狗
而家係咪等比人封
利申冇用過外掛

個塔係咪課金先玩得

原來有錢真係大撚晒

唔課每日免費有一抽

戲谷亂ban人唔係第一日既事

應該去到邊層先用盾
定係睇個人需要

睇個人需要
譬如你想要第一層既獎就用盾刷到有先再用劍上第二層
你唔想要第二層既獎就直接用劍skip
但用劍都唔係100%上到上一層
去到越上面 上到下一層個機率就越低

好似真係有人死因不明睇定D先

駁唔到人就笑人正義撚
原來清泉玩家先值得比人批鬥？
千默狗上下logic堂先出黎護主啦

你地班仇外掛撚 仇後台撚做咩唔屌柒戲谷

Amy man (bug裝) 真係吠得好大力

點解咁就係笑佢
剩係建議個po主抵制埋戲谷 唔好課金逼戲谷表態就係笑？
你就真係不如上下logic堂先

想知佢幾時bug裝

跑online如果不是我們外掛後台照顧 你們跑online完蛋了

你地自己團友認架喎
其實千默係有正常人嘅 但一定唔係你

垃撚圾

個塔係點開架？我禁升級系統仲係見呢樣野

［img]

延後開放

呢件事得好少人會提 條友好幾個月之前冇裝果陣bug裝玩接力堆滿個能力又屌
呢件事已經settle咗好耐 而條友之後都冇再bug裝玩
唔見你講下魔書出名bug裝木桶仔andy？
不過果班人咁啱就同andyfrd 睇千默唔順眼
唔知你係咪其中一個

Marco仔好慘

佢係咪唔識打一段文字 一定要逐句逐句打
顯得自己好有point定點
開始懷疑佢曲線推po

其實佢講嘢唔係冇道理
但佢真係諗得官方同跑啲人太理想
你見都冇乜人幫佢就知跑既風氣究竟係點

人哋覺得自己好型㗎

如果個po嘅對象唔係嗰兩隻後台狗
你估啲留言會變成點

有都唔敢出聲啦 啲人惡到
同埋屌佢個啲 禁入去睇跑名
咩話？自己人黎架 咁都係收返皮先

下 我都有屌過andy喎
照你logic 咁我係咪可能係千默其中一員
其實你地以前開哂大聲公互屌/開場互屌有好多人係到食花生的知道有幾奇

你太睇得起佢地啦
講到尾班玩家自己多數都有接觸過外掛
唔係個個都好似啲清泉玩家咁 可以光明正大出黎表態
而且外掛一直比到唔少著數佢地
掛頻 刷1s 阿努 魔王城 bug裝
尤其bug裝令某啲場又多咗啲唔同既玩法
你覺得啲人會捨得抵制咩

Admin踢咗p狗已經分咗勝負
成班掛狗仲要繼續柒

據理力爭 有咩好怕
反正都係一隻game
唔通啲人起你底放火燒你全家咩

嘈人bug裝其實最撚好笑
睇人內裝嗰個自己都要開外掛先睇到
咁你就算冇bug裝都可以無限氣嗰啲㗎喎
邊個知呀？

想知點解班護主狗不斷煩po主但又唔開po屌柒admin亂踢人 還p狗清白

咁po主叫人抵制外掛又有咩錯
戲谷做唔做野係一回事 唔代表可以將外掛合理化
spin晒成個風向去大部分人有用外掛
唔代表用掛同賣後台裝係岩

其實護主犬嗌主人做狗並唔會增加你說服力同令你無咁柒

好笑咩？
姐係你覺得bug裝都冇咩大不了？
學你地話齋 用掛還用掛 唔影響人就可以接受
bug裝一來高怒時 二來高黃氣 三來防道具果啲都會多啲
你地就覺得冇問題？ 反而係叫人唔好bug裝果個錯咩？
無限氣呢啲真係好難睇 但其實相信都冇乜人會用

其實你條弱智仔不如縮返去你老母個西到

俾個弱智話弱智都同樣唔會有說服力

有人話錯咩
都係比advise only

你冇朋友架？
同佢frd講兩句就係護主？
我都廢事講咁白 但你又get唔到
仲好意思話人弱智

幾多係自己友盲撐 心照啦

我都廢時曬氣駁
你話係就係啦

真

btw弱唔弱智就唔洗人講既
你啲comment其實係self explanatory

本日「指定農場」裡出現了史上最囷難的四位數字碼密碼，請問是甚麼？ *

bug裝就緊係有問題啦
我覺得好笑嘅位係啲人話人bug裝即係同緊人講自己開緊外掛啫

睇人bug裝一定要開TB睇架咩
最出名嗰兩個andy 天才咪又係bug裝兩怒個個都知

唔通今時今日仲係跑扮清泉咩
自從驗證碼出黎之後你連掛機都要靠外掛
有幾大不了
起碼我玩跑咁耐啲裝都係靠自己進貢戲谷拎返黎
開掛都唔會影響其他人
其他野你地鍾意點講都冇所謂
不過如果要屈個團啲人係後台我一定會出黎澄清
p狗除外

好撚憎佢入農場D任

其實我都係想要答案

THX!

個活動已經係舊野都可以出錯
初頭都冇寫有ss劵
而家突然話應該要有用左5千幾點先講壞咗

華實

5000幾點抽到SS裝未

我入點前仲開到,入完點就開唔到

數字仲研究緊

兩怒就梗係唔使睇都知啦
事實上街場不嬲都有唔少人有bug
而就咁睇基本上係睇唔出
不過而家冇咗免費外掛可能得返好少

班外掛閪去金銀開咪算
玩下勁舞團同紅綠燈都咁撚多

有冇IT高手可以搵到個sql injection exploit 簡稱後台

得4件ss
諗住抽埋第一層隻野就收工

？？？

第五位英雄係邊個呢

佢呢幾日都無出答案

d答案根本搵唔撚到

根據佢哋logic全跑都享受過外掛帶來嘅便利
外掛幫手秒王唔使打到咁辛苦幾十秒就可以下一場
就算你冇用掛點都遇果一兩場外掛
有啲唔想跑金銀淨係想拎參與獎可以快速完成日任
好多時都係靠多開先夠人數如果唔係等10分鐘都開唔到場
全世界都屌唔到外掛

dc搬運

on9

之前有活動都係靠外掛刷夠場數拎獎勵
大家以後唔好再屌外掛喇
如果千默狗會話你都享受過福利

cls
想知original source

個塔係咪要等聽日

Ep3有隊伍賽靠晒外掛

聽日未必整好個屎塔

幾時有講過啲咁既野
完全唔make sense
成日捩橫折曲唔怪得啲人會有誤會
講番fb條友
fb開帖條友起底睇完最少都玩咗幾個月 唔好同我講咩玩咗咁耐唔知團果粒制冇咗 想搵團入既人一定會去留意
而入團呢樣嘢係可以避免 你唔申請人地個團冇人可以冇啦啦推你入去

再講返平時唔小心遇到外掛
你平時街場遇到外掛果啲係unavoidable
唔通你見到有外掛即刻彈機咩 冇可能架嘛
兩樣嘢完全唔同點可以拎黎講
你個推理好低質

再者 fb post條友著眼點係剩係班外掛賣裝撚
咁其他外掛user呢？點解唔屌埋？
口口聲聲抵制外掛，一齊叫啲人唔好買外掛唔好課金比戲谷咪最實際，點解佢唔提？
冇錯買外掛仔啲裝可能會俾人ban 呢個提醒係幾好
但源頭班整外掛出黎果啲又唔見佢提及下既？
買掛返黎用都係益緊班外掛佬 都有會搞到自己俾人封既風險喎

同埋每次叫佢屌埋佢個團啲人就避之不談
剩係話無意入團 又走唔到團 提啲唔提啲咁
俾人覺得佢針對緊班賣裝撚然後出黎講都好正常姐

仲想課金

佢今日個帖先補充返叫人唔好用外掛 但上個post啲cm既問題佢又答唔到 好難令人信服佢

我不嬲最支持打死星辰條卡通毒撚
快啲負皮我 星辰

宜家仲抽到咩？我成個下午睇都係以前個占卜黎..

各位大佬，寄明信片比跑online個活動係咪sss個四件最抵囉？呢四件又邊件值得入手先啲？

等整好先抽

抵制外掛叫人唔好用同叫人唔好買有咩分別
唔用自然唔會益到外掛佬 唔會俾人封
你阻唔到外掛佬整外掛 但可以選擇用定唔用

入團呢點我有保留
但除此之外佢講既野有咩問題

你如果要靚既話其實華麗對決翼都好吸引
不過外觀裝冇能力
如果sss既話 翼(憤怒)幾靚 但完全用唔著
要實用既話揀手(懶惰)/寵(妒忌)係最好
推進(貪婪)覺得冇乜用
正常人都上到10% 又冇咩特別出位既能力

冇錘？

Ok! 唔該晒

佢尋日一開始剩係出黎出抽水post叫人唔好同外掛佬買野only
隻字不提抵制外掛
同埋佢自己都有團 以咁樣既身份出黎抽人水真係好咩?

到今日先出黎叫人抵制外掛
個post其實冇乜野 幾正常
只不過佢叫人抵制外掛又唔叫人比下壓力官方
仲要講到明明知官方西都係照玩照科水比戲谷
咁樣唔係一個長遠解決方法黎
有幾多人係真係會因為一個post走去抵制
最緊要都係要show比官方睇佢地其實有責任
你見佢今日個post都少左人鬧佢就知其實冇乜野

而我解釋咁多係因為上面有人曲解曬我啲言論
我先出黎講下

呢篇打得最好

Wong Wai Hiu 文都幫你打埋啦 屌曬外掛狗 後台狗 戲谷公司 老竇老母

1. 外掛狗
屌你老母呀拿 買乜撚嘢外掛洗經改機做乜鳩先 破壞遊戲平衝 你活動一鍵完場 普通玩家就要日日人手玩十場 平均計都要半粒鐘以上先完到場 然後怪乜撚活動啲裝難拎? 屌你因為你用外掛破壞平衝先搞到傻閪戲谷整到啲幣咁難拎 咁難換到裝備囉
2. 外掛+私服製作者 (星辰 你條柒頭)
好心你條廢青唔好咁柒一邊屌支那狗一邊整起航跑跑啦 discord群組就五大訴求 qq群組就話暴徒廢青 你都幾撚好笑喎 拎港跑client開源之後拎去賣發圍 整私服成隻乞丐咁日日搵打手promo自己垃圾私服咁 同時間整外掛想搞到港跑變亂源 錢你就搵曬 仲想做鳩埋港跑幾時執笠 醒仔啵 柒頭 等你老母幫你收屍啦
3. 後台狗
好心你用後台就咪撚揚啦 搵中介費? 我幫你老母收屍搵冥幣
4. 戲谷
你老母閪 利益持份者角度都唔識諗 做十鳩幾年都食古不化 唔整騎團團戰逼人轉韓ser 出裝又咁撚貪錢 出平啲仲好搵過你一個大客既收入啦下話 你啲裝好似天堂m咁撚貴咩
5. 清泉無課金
屌你 就係因為你唔撚柒課金 唔肯大大力打臉傻鳩戲谷既營運方式 搞到佢地target咪封啲唔封啲囉 你課得多撚過啲掛狗 戲谷咁撚貪一定大大力奶鳩你個閪

依家係咪冇左一日錘

話時話
呢個就係所謂既慶祝活動都幾好笑
係咪諗活動諗到無得好諗

屌 呢篇好撚正

可能仲未出曬呢.......雖然我覺得應該都唔會有咩活動
其實唔介意啲活動翻炒 但你起碼都要出啲野比人玩下都好啊
好掛住啲線下聚會
十週年個陣見到好多出名玩家

聽日應該會有返 逢星期三官方都唔記得更新

佢拎左著數好難幫佢
谷谷肯定唔會幫佢退團

今日答案
2415
Fantasy Tale
奇異的椅子
夢幻島麻花樹
青蔥歲月

某人：

想問下點先有企鵝火箭
好得意

勁大隻

係咪抽箱先有

我都唔知等其他人解答

咁清泉無課金重課呢

亨利校長箱好似有

thanks

寶珠先有 校長箱應該無

你啱

屌無野原來係鏡像
咁啱得咁橋最後隻字係韓文5

咁如果佢入完先知關外掛事可以點做？
不過就算佢冇入團都試過因為外掛刷夠場數而有獎勵拎啦
一樣冇得屌外掛

其實佢有咩好要屌
佢入團要比錢入定係點 唔係好get

我又唔係佢 點知佢係真唔知定假唔知
都係嗰句啦 佢唔入都入咗 可以點處理？
係咪屌埋自己團就可以屌p狗了
定係要好似有隻千默狗咁講要重新玩過隻帳先得

我琴日都話佢蠢咗 如果用新ac出po班千默狗就冇位入了

又邊個話要重新玩過隻帳
成日老屈人都唔知你咩居心
同埋條友自己有入團係事實 拎左用外掛先整到出黎既團技都係事實
只係睇唔過眼佢係到懶清泉先咁多人反佢
正常清泉玩家出黎屌外掛仔邊個得閒駁

又老屈

點都好過而家畀佢哋咬住po主入咗團唔放

屌以為你講我
呢個好明顯係疾緊佢啦
咁開po條友真係有入團拎到團技享受緊外掛帶黎既benefit
又冇人逼佢入團既
咪又係五十步笑百步
憑咩出黎拎道德高地

再睇番呢個post
雖然完全唔明點解開掛就可以同黑警掛鉤
但冇人會屌佢
因為條友唔係外掛仔
班外掛仔冇聲出

阿努比斯方丈咩黎 中左一日

勁舞黎黎去去都係一兩個空帳搞事
佢係咁用vpn封ip都奈佢唔何
實名制先解決到

依家有咩ss推係收到而又值得收

炫光閃耀推/夢幻花推/塔莉亞推 炫光閃耀推仲可以當貢裝用

thanks
依家有16速 諗緊搞唔搞埋10%

勁舞1分鐘唔用掛冇可能過到
我寧願佢學金銀算
係終點等好過過都過唔到

唔搞有20速都冇用 10%無課都輕鬆 唔驚

時光機有黃金火焰裝抽
四抽就中晒最想要嘅頸+鞋
靚過之前鬼店換嘅綠火

就算抽到都合唔到
冇卡呀屌

抽中鞋同頭
好彩趕得切 一抽完佢就轉左機

時光幣II係咪已經冇地方可以用

呢個系列嘅頭同翼都好柒
但係鞋同頸超正

你抽到未
30日慢慢打實合得切架

淨係想要對鞋

冇
去到已經變左紅火衫個啲
不過我咁啱想要 就去左抽

然後真係冇卡合
屌

屎塔開番

師兄繼續投資幾多點

睇落最有用係第一層隻ss
又或者上第5層攞七大罪箱？
同埋探險王寶物係咪直接換裝就得
frontier活動未玩返所以乜都無

1500點抽埋男髮同第一層隻野收工
啲獎都ok嘅
有學園同frontier箱
600幣
原來尋日miss左咁多野
唔知知貼賠返俾我
尋日3000點起碼中多1000幣
賠返比我

680點 mo第一層

300點六層 唔想再倒錢

我1000點第一層SS都冇

多謝你地令我有樹打

想問 勇者塔抽完d獎勵要等幾耐先派的？

re

冇咁多筆直就唔好上
開左個頭唔抽就晒錢
雖然本身都唔值咁貴
全套起碼7000-8000點
有頭髮同衫就夠

免費抽中 特殊
收工

淨係想要第一層ss 中左就唔追 成千點乜撚都無

琴日去到第六層今日跌返落第一層嘅 我屌

傳卷易唔易拎
想要

100抽都唔中

你少ss冇乜用
同1st劵啲野麻麻

上到頂就可以返落去

2600點齊裝差鞋同女衫...每禁一下我個心都跳出黎咁

收得皮

第7層卡咗十幾廿萬次都上唔到

琴日手殘升左層
好彩佢reset左

呢個塔最好就係直上十層咩都唔諗攞SS翼
其他獎都係睇血統決定用要幾多點

真，成程唔好用盾浪費點

抽左3000點得1件SS

八百點上塔頂攞咗對翼就算

你抽邊層？

4

聽巴打講600點直上拎左4件
跟住想拎埋第一層果個 900點都抽唔到
之後唔小心上左層就停左手

第1層用左60點就中ss
之後跳左去第4層
享利箱抽哂8個出黎

第1層1000點 mo中

其實真係有用既得第1層
其他都係外觀黎

我咁樣安慰自己

成隻game 第一件Ss

我睇怕我7000-8000港紙就差唔多

唔使嘅
見人地掃晒所有獎品都係11000點
3000幾蚊搞掂

但我成千蚊先中1件

試下直上唔擋 好似真係抵啲

玩返都係唔識跑DR.hell 拼圖

建議驗腦

台灣戲谷曾推出「背兔賽跑」道具，若15天的售價為999點數，問30天的售價為多少點數？

好似啲裝買男女全套組合包會平過分開買
點知個差價係幾多
如果買30日唔係999/15*30邊有得估

今日已經廢事再屌
琴日難得叫正常一次
點知今日再做返晒被人屌足咁耐嘅野
又係唔知幾億年前遊戲內screen cap出問題
你玩飽去啦

釣魚中咗探險王寶物，留嘢搵嘢定係用咗佢好？

留嚟搵嘢定係用咗佢好？

用咗600幾點都無

睇少咗黑谷昆錢嘅能力

都痴線
之後又話我地話難 等答案

根本搵唔到答案嘅題目就唔應該出現

我會留

留黎有咩用
開左得個垃圾變身角色

睇怕真係比我講中
佢出題就係自己screen cap file求其揀幾張年代久遠嘅相

可以換遠征宮庭

啲魔法液感覺換時光幣好過ss裝?

換裝//該隱竉

我會換裝儲圖鑑
呢啲冇得同人買同換

ss 100-200支
但1支液20個時光幣

洗左咁多白花既ss中得1件
但埋番條數多左5-6件ss
所以係抵定唔抵

810點
中左翼 髮 衫(男)
想問係咪如果想要衫 就不停係第9層用盾牌？

玩塔中秘境魚餌跟住換到宮廷翼

但係時光幣可以換到咩?
淨係見到有個項鍊既東西?

有部扭蛋機用時光幣抽
日日轉野

圖片中的東西能夠在哪個拼圖地圖找到？
簡易 拼圖 簡易(縱)

[出題者：官方紅色小丑] 我長得真好看。
O (英文字母)

台灣戲谷曾推出「背兔賽跑」道具，當時15天的售價為999點數，問30天的售價為多少點數？
求其填個數

寶箱「小天使的謝禮 I」目前能夠抽取哪一件背部裝備？
黑暗倒楣兔子

《愛心農場禮品包》中附送的記事本，背面印有哪個（些）圖案？
D、E

999定99

中多左隻不祥翼
會唔會有巴打想收?
平小小賣左佢

巴打呢到

999

30天bo

係

我叫左佢自己諗答案
我就填1998
鳩估

我不停係咁用劍 好彩都中野

用二千幾點 先齊曬女裝一套+翼
Miss咗隻寵

抽咗560點先中第一層隻雪幸

有朋友千幾點先拎到一層
全塔二萬幾點埋單
加油

我3600點先得1件女裝衫同雪幸

你aim咩
點解玩到剩係得第一層同埋第九層既野

288

我本身想要第4層個頭 停左係果層抽左1500點
果8個亨利箱同罐都比我抽哂
之後放棄上到第8層諗住佢有2個髮型會易抽
然後抽左800幾點都係唔中
然後索性用劍上第10
係第9層卡下卡下就中左件衫

慘
如果同一層已經玩曬其他垃圾獎既話俾我一定抽埋佢
起碼出埋件裝既機率會大啲
不過勇者塔出名伏
冇咩特別想要既野都真係建議千祈唔好試伏
我都係諗住每日免費一抽睇下拎唔拎到第一層隻野就算
抽唔到先課到中為止

塔真係不了
留翻d點睇下 千年雪狐 點拎算
套雪花都係收藏用

出星占咪幾好
有保底
幾唔好彩都一定五六千齊
最憎啲冇保底既活動
多多錢都唔夠課

垃圾獎抽哂都冇用
仲有大把垃圾獎
再唔係就係咁中液體

我懷疑我釣魚用哂D運
呢幾日成日釣到秘密箱
原本皇家我得頭同髮
琴日換完之後依家差鞋
連推進器手環翼都齊埋（原本冇）

啱啱諗住用288買

最近download返嚟玩留名

唔會
佢係唯一一隻特殊SS

淨係第一層都用左1300點先中
3000點得3件SS
又要再課

正常應該冇
除左綠火其他火都係鍊金商店合

有 但合唔到藍火

睇返上面我琴日係時光機扭到
不過真係靠運
時光機順序應該random
得閒咪去公園睇下撞下彩
不過多數機都係垃圾(12星座+12生肖)

又有新嘅停權名單

又係p狗
戲谷針住佢
唔知佢尋日洗經做乜鳩

大把分ac 換個ac又東山再起過

王大陸
間唔中見到佢仲扭緊感謝祭機就知咩料

各位跑者好，

由於「勇者的試煉」於7月15日短暫開放後關閉，7月16日重開後跑者的遊玩記錄重置。
故此，受影響跑者將作以下補償：

跑者在7月15日曾於「勇者的試煉」消費，將會獲得其消費額的一半點數作補償
其獲得的道具不會回收
例子：小丑仔在7月15日於「勇者的試煉」消費235點，可獲得118點的點數補償

補償將於7月24日前 23:59 派發

賺左千幾點

仲要比人擺第一個
笑死我

塔
900點先拎到第一層隻嘢

搞左幾星期我先撞得返個AC

緣迕點拎/點買

又見到你
商城有個150點既禮包

熱狗手足

BTW 搵唔到

禁入去商城就有
個守護神經濟包

收到 自己搵

第一頁就係

Ching個名反班主？

用左好耐 無乜特別意思

問下姐 咁岩見到

今日簡單左咁多嘅

都係有唔識

玩具島咖啡廳嗰題係咩？

值唔值得課金衝呢對翼？

唔值

成日彈game 係我問題定server問題

有保底嘅嘢先好課
十個罐都冇燈籠

點解要課金

十個罐用左幾多點先抽到

冇用過點買箱
靠鬼店活動開箱
抽第二彈抽到保底有60個箱
得一個罐

我冇特別去課千鬼
但開左3條頸巾同1個燈籠

我開左13個罐
一樣野都無

呢啲嘢其實睇運氣
我開咗兩個就齊晒換到對翼

晨曦之光又釣到
係咪冇得送比人?

好rich

金銀1分20之後就咁

冇改
因為我隔左陣on番跑多場1分20冇事

鬼門個研究所真係會玩到人發火
玩2場撞到同一條友
第1場佢掛左半場機
第2場佢做隊長撞爆哂

之後忍唔住出聲鬧佢

想練EQ可以玩

求答案
THXTHX!!

上到十層就唔洗抽？直接攞翼？

練eq同班外掛後台護主犬講野都夠
依到有隻

利申弱智,聽某某人講縮返入老母個閪到先

希望鬼店有罐賣

餐牌個題咁古惑想問下大家係寫8個定16個

見習女神:8739
身高:悟空 占
英文字母:6
紅色撲克牌士兵:7
玩具島咖啡廳 8 / 16

公園個擲骰仔好好玩
擲左20-30次中左3個SS

咩黎？

修孟的骰子樂
中左 煉獄魔王面具/水精靈/暗精靈翼

你差一半材料都要課
慢慢黎 輕鬆換啦

咩撚都唔中喎 你咁好

8/16？

HOT&ICE

姐係16？

二揀一

喊左

依對係咩翼

不外乎都係
100幸
最高速+1
兩點能力值
30避電
25怒迴

你當開圖鑑睇化妝舞會翼/惡夢獨角獸翼
不過加兩點能力值唔同

白馬鞋可唔可以代替鴨仔鞋

外掛狗先有既翼

唔可以，持續時間無咁耐，加得1秒左右
動物鞋2秒

30避電
25怒迴
15黃氣
16速
最高速 同 控制+1
加經/TR 果D就唔洗講了

魑魅魍魎幾時完

早幾日先玩返想攞第4階段獎勵

Q. 台灣戲谷曾推出「背兔賽跑」道具，若15天的售價為999點數，問30天的售價為多少點數？
A. 9999

以為香港已經夠黑
點知台灣仲黑

話說宜家係咪無方法攞frontier扭蛋幣
見探險王寶物有得換化裝舞會系列想要
其他裝要嘅邊境幣數量痴左線
點樣搵1000幣合件A裝

你有轉蛋幣咩

好似有個叫傳説的Frontier寶物箱嘅野
入面有Frontier個期嘅扭蛋裝同幣
但應該冇乜可能儲得返

就係0先要問
定係直接當寶箱開左探險王的寶物算

商城唔是有得買幣？

都仲有至少一個月既
佢仲有個聯賽活動

佢要第x彈邊境保底幣

我都遲左玩 冇左化妝舞會
靠課金課課下砌到宮廷only

放棄啦 抽新個啲

咩聯場活動

好似會有大約一個月 鬼門會變聯賽
"沖到線"先會有分加
每個一個鐘會結算一次 好似之前開發者聯賽咁
跟聯賽名次有野派
如果一個鐘入面完全沖唔到線 咩都無得拎
即係其實有外掛就完全唔洗玩
btw個聯賽都送幾多野
至於港跑幾時更新就唔清楚了

韓跑就EP3果陣出
如果港跑跟既話就下星期三出了

望佢cut到好似開發者咁得返參與獎

cut到得參與獎都唔緊要
最驚既係獎都無得拎
因為佢要至少一場沖到線先有得拎獎

塔啲裝會唔會再出返？
即係第二種入手方法
好撚貴 玩左$500都冇第一層隻野

我覺得好大機會
因為班掛狗實玩臭個場
官方一係封一係攬炒全部都參與獎
佢肯封一早無事啦
係驚佢又亂set衝線時間玩殘普通人

都係以前大運動會同混沌頻好玩
依家做完日任就掛機

抽野game黎

襯衫game

有啲會有啲唔會
就算有你都預最少一年後先會重出
呢啲多數都下一代變更券見

以前打頻真係考技術
而家剩係考你有冇時間肝/有冇掛就得

宜家肝都冇得肝

17速快到

點解
又有掛啦？

仲有15黃氣

如果冇文森冠可以諗下上塔抽頭飾+5%黃氣

每日上限得2500 貢獻又冇得用嚟換嘢 所以=冇得肝（dllm垃圾外掛

頭飾係呢套唯一件有用

出左新裝

總共有幾多部抵扭蛋機？

真相女神箱項鏈

又係
而家咁多人手玩頻玩家都唔比人拎貢換野
之前啲頻多掛到死就開升級系統比人換

戲谷啲decision making真係好有趣

見有15黃氣以為有新裝
定係佢除左+1 max speed仲有15黃

條鏈係真。可遇不可求
個箱我靠守護靈中過一次
不過開條垃圾+攻/血定唔知咩
同公廁到爆嘅魔王城鏈差唔多

sor原來係10%
成日都記錯

想問點樣買點最抵玩

情侶係咪買Lv1就得
結婚使唔使上Lv10?thx

100怒迴點砌

唔洗
1lv就結得

內裝有白龍頭10%
白龍巾10%
白龍面/呢個雙色眼鏡10%
白龍翼10%/奇異天使翼30%
求其搵隻30%寵
白龍甲20%

外裝用黑燐有25%

內裝 兔髮+雙色眼鏡+15迴寵(e.g. 人魚)+25迴翼
av裝 璀璨

THX

學到野
好耐冇研究憤迴裝
比左個outdated既人

你都係用呢個網買？

想問守護靈要派去邊個先有？十二個鐘個個？

係 仲要撞啱箱 仲要抽中

是

咁我去買六合彩好過

又唔好咁講
12個鐘果個幾多好野拎
有黑刀

我中親都係垃圾

我都係
個17速鏈箱都剩係中過一次
其他都係之前玩頻抽機儲落
好想拎黑刀合神器

夜煞好啲50%防道

唔係咁易架師傅

課金直接啲

其實依家仲有無得中黑刀
見fb share過個啲都成幾個月前
會唔會已經收起咗
我中過最好嘅野好似係鑽石箱only

課金都要有節制咁課啦
我又唔捨得好似人地咁七萬幾點抽個六刀
勇者塔之前skip左
黑刀魔方開左兩次金魔方都冇
唯有靠兔仔

唔知啊
應該唔會冇啦啦靜靜雞收埋掛
可能係暫時冇人中到姐
佢收起既話我就要等佢再出黑刀先拎到神器

維拉有加5% 仲有白龍頭都加10%

百迴撚

原來都咁多人有百迴

條野勁撚到

伸手黨 想問下有冇琴日答案

有皇冠白龍裝好葡萄
我得冰海砌百迴 無得16速

點拎

點解D人仲要打Anubis hell?
直接釣魚拎馭龍都得?
同埋見到2千4千幾攻既人都仲打hell既? 有咩用

無都得
SS寵30%
16速翼 25%
兔髮 10%
璀璨 25%
雙色鏡 10%

主要想有埋火頭彈開人
用雙色鏡又會犧牲太多屬性

咁無咩計仔
咁唔洗要16速
上面果套純粹除左無泳速之外全能

1:唔夠人打hell ex
2:反正阿努裝都畢左業咁想玩咪入去玩下

不過王冠效果真係好正
戲谷又死都唔出返 距離出既時間都一年啦
有埋我應該配到百迴火頭細範圍變寵

cls條鏈抵得上一件ss啦
點先可以有條正常少少嘅鏈
唔計條公廁魔王城
其他都係DM隨機攞
廢得黎仲要得幾日用

獨一無二 SSSS黎

公園有得拎木槿花項鍊

同求

多手去左玩塔
成千點都未到塔頂

記得好似係鍊金大叔d任務來

我之前一直好想知係邊度拎!!多謝你嘅解答

點解拎唔到值日生個300幣

值日生點先可以補簽

好似每消費50點就可以補簽一次

唔洗客氣 btw啱啱睇返 原來係活動限期內先有得做 而家應該無了 sor

有冇答案啊咁多位？

消費50點

自己玩都係 中一題
屌佢老母我發覺個個農場都唔一樣

想問戲谷點數對跑online係1000對810?